一日毒撚 一世毒撚

sorry先，喺呢啲時候仲叫春。
但真係有少少想圍吓爐。。。取吓暖。。。

其實根本做咗毒撚，鍾意宅喺屋企，就已經注定好難追到女仔。

好似我咁，平時基本上都係鍾意留喺屋企打機，間中出去跑吓步，間中約吓fd子飯。

第一，根本太少機會可以識到新朋友。就算識到，都可能會因為無乜話題，搞到根本發展唔到。

啲人話你只夠高，搵到錢養到自己，點會追唔到囡。

但我就係一個靚仔毒撚例子，我米八以上，有正當職業，五官端正。但係事實上就係溝唔到囡。

可能真係要做壞人先溝到囡，但自問真係轉變唔到

最近睇netflix 套 重返初遇之日，真係有啲感觸。講男主角識咗女主角，第一日就被人Fd zone咗。到3年之後女主角宣佈佢要結婚，男主角機緣巧合下有機會可以Time Travel去3年前重生認識女主。

但結論係無論佢做咩，基本上佢都唔可以同女主角有正常美滿嘅關係。女主角基本上點都係會同佢而家個未婚夫一齊。到最後男主先發現，原來同佢最夾嗰個，係女主個好朋友。。。

所以我而家都睇化咗，想奉勸咁多位手足，唔需要擔心。係你嘅，點都係你嘅。唔係你嘅，除非你好努力改變，如果唔係基本上係搞唔掂。。。。

#五大訴求 缺一不可
#短暫休息 係為咗繼續行落去

交友app

玩過吓。。。。
係會add到人嘅，但真係一來無乜話題

二來可能我眼角都唔低。。。唉。。。真係唔識講

同埋究竟係約咗出黎見先，定交換contact先，我都未知係點。。。。

我都係毒撚

互勉之

獨撚

無圖你話自己吳彥祖都得㗎啦

屌最撚憎你呢啲人，有咩需要呃你呀
靚仔唔敢講，但都叫五官端正+有米八

我都係想圍吓爐，係都要我發火?

識下啲你認為質素低啲既女仔做女朋友先，唔滿意既就下個，試多幾次先會知咩叫好，世上無咩一擊即中，只有不斷嘗試

我有壓力，你有壓力，你做乜挑釁我呀？

我有諗過吓，但身為一個好人。。。
唔想浪費女仔時間，咁當然，我都唔想浪費自己時間。。。
唉，好複雜。。。。

呢個真。。。
點解係都要迫我出手? 我發起火黎連自己都驚！

咁去識多啲人囉，你個基數大，點都會搵到你鍾意，黎黎去去方法就係咁多，我係你聽朝就即刻去搵活動玩識人，如果唔係一拖好快就到30歲，到時同肥婆結婚叫救命都無用

哈哈，我都有搵活動參加

好似睇緊我自己 不過我係絲
日日正常番工番學 但一放學就係最快走果個
又唔係趕住去邊 只係番屋企
有個一齊發夢既女仔fd 除左屋企人見得最多就係佢
有時都會有男仔埋黎 但我唔知係怕醜又或者覺得無可能 所以唔會點理佢地
係屋企又唔係真毒 會做下自己有興趣既嘢
毒既係一直都係自己一個 連想睇既戲都唔想約人自己一個睇
唉 太多講唔曬
不過一直都覺得寧缺勿濫 戀愛既嘢隨緣啦
樓主唔好灰心啦 有時自己一個都幾好㗎

偽毒

你自己唔搵話題姐
有跑開步已經可以約下囡囡一齊做運動啦

唔好係到消費毒撚兩個字啦 真毒同五官端正本身都係絕緣啦

巴打都幾幽默同有自信，好快溝到女唔洗驚

我成日覺得做一個毒撚好型
冇謂勉強la

圖定老母

佢既幽默係似中二病

揾返啲一樣興趣嘅人